====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit en premier lieu , de faire du Grand Paris l ’ une des plus importantes métropoles culturelles du monde , avec une identité forte et une visibilité incontournable sur la scène européenne et internationale , de nature à renforcer son intérêt touristique et l ' influence de notre pays dans le monde .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ grand, important, fort, intérêt ]
epistemique :: 2 :: [ grand, important ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
boulique :: 1 :: [ intérêt ]
pas_d_indication :: 1 :: [ fort ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ grand, important, fort, intérêt ]
epistemique :: 2 :: [ grand, important ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
boulique :: 1 :: [ intérêt ]
pas_d_indication :: 1 :: [ fort ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
Total feature counts: 20

